呢條片真心笑撚死

唔好見係大陸片就屌左先

有睇,超高質

樓主笑點都幾低